# Copyright (C) 2024 Kurt Seifried
# This file is distributed under the GPL v2 or later.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: sitemap2rss 1.0.10\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/trunk\n"
"Last-Translator: Kurt Seifried <kurt@seifried.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) <zh_HK@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2024-11-26T22:38:14-07:00\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.11.0\n"
"X-Domain: sitemap2rss\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: sitemap2rss.php
msgid "sitemap2rss"
msgstr "網站地圖到RSS"

#. Plugin URI of the plugin
#: sitemap2rss.php
msgid "https://github.com/kurtseifried/wordpress-plugin-sitemap2rss"
msgstr "https://github.com/kurtseifried/wordpress-plugin-sitemap2rss"

#. Description of the plugin
#: sitemap2rss.php
msgid "Convert XML sitemaps into RSS feeds using predefined aliases."
msgstr "使用預設的別名將XML網站地圖轉換為RSS提要。"

#. Author of the plugin
#: sitemap2rss.php
msgid "Kurt Seifried"
msgstr "庫爾特·塞弗里德"

#: admin/views/settings-page.php:8
msgid "Invalid configuration"
msgstr "無效的設定"

#: admin/views/settings-page.php:12
msgid "Sitemap to RSS Converter"
msgstr "網站地圖到RSS轉換器"

#: admin/views/settings-page.php:16
msgid "Configure sitemaps to be converted into RSS feeds. Each sitemap needs an alias that will be used in the feed URL."
msgstr "設定網站地圖以轉換為RSS提要。每個網站地圖需要一個在提要URL中使用的別名。"

#: admin/views/settings-page.php:20
msgid "Rate Limit Settings"
msgstr "速率限制設定"

#: admin/views/settings-page.php:27
msgid "Requests Per Minute"
msgstr "每分鐘請求數"

#: admin/views/settings-page.php:38
msgid "Maximum number of requests allowed per minute for each sitemap."
msgstr "每分鐘允許的每個網站地圖的最大請求數。"

#: admin/views/settings-page.php:45
msgid "Minimum Interval (seconds)"
msgstr "最小間隔（秒）"

#: admin/views/settings-page.php:56
msgid "Minimum time (in seconds) between requests to the same sitemap."
msgstr "對同一網站地圖的請求之間的最小時間（以秒為單位）。"

#: admin/views/settings-page.php:61
msgid "Save Rate Limit Settings"
msgstr "保存速率限制設定"

#: admin/views/settings-page.php:64
msgid "Add New Sitemap Alias"
msgstr "新增網站地圖別名"

#: admin/views/settings-page.php:73
#: admin/views/settings-page.php:132
msgid "Alias"
msgstr "別名"

#: admin/views/settings-page.php:85
msgid "The alias to be used in the feed URL."
msgstr "將用於提要URL的別名。"

#: admin/views/settings-page.php:92
#: admin/views/settings-page.php:133
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: admin/views/settings-page.php:102
msgid "The name of the sitemap."
msgstr "網站地圖的名稱。"

#: admin/views/settings-page.php:109
msgid "Sitemap URL"
msgstr "網站地圖URL"

#: admin/views/settings-page.php:120
msgid "The URL of the sitemap to be converted."
msgstr "要轉換的網站地圖的URL。"

#: admin/views/settings-page.php:125
msgid "Add Sitemap Alias"
msgstr "新增網站地圖別名"

#: admin/views/settings-page.php:128
msgid "Existing Sitemap Aliases"
msgstr "現有的網站地圖別名"

#: admin/views/settings-page.php:134
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: admin/views/settings-page.php:135
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: admin/views/settings-page.php:150
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: admin/views/settings-page.php:157
msgid "No aliases found."
msgstr "未找到別名。"

#: includes/class-admin.php:30
#: includes/class-admin.php:31
msgid "Sitemap to RSS"
msgstr "網站地圖到RSS"

#: includes/class-admin.php:98
#: includes/class-admin.php:126
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您沒有足夠的權限訪問此頁面。"

#: includes/class-admin.php:115
msgid "Alias added successfully."
msgstr "別名新增成功。"

#: includes/class-admin.php:117
msgid "Invalid alias or URL."
msgstr "無效的別名或URL。"

#: includes/class-admin.php:138
msgid "Alias deleted successfully."
msgstr "別名刪除成功。"

#: includes/class-admin.php:140
#: includes/class-core.php:90
msgid "Invalid alias."
msgstr "無效的別名。"

#: includes/class-core.php:77
msgid "Security check failed."
msgstr "安全檢查失敗。"

#: includes/class-core.php:104
msgid "Failed to retrieve sitemap content."
msgstr "無法檢索網站地圖內容。"

#: includes/class-feed-generator.php:46
msgid "Feed Generation Error"
msgstr "提要生成錯誤"

#. translators: %s: error message from WordPress
#: includes/class-feed-generator.php:62
msgid "Failed to fetch sitemap: %s"
msgstr "無法獲取網站地圖：%s"

#. translators: %d: HTTP response code
#: includes/class-feed-generator.php:72
msgid "Sitemap returned HTTP error: %d"
msgstr "網站地圖返回HTTP錯誤：%d"

#: includes/class-feed-generator.php:94
msgid "Failed to load XML"
msgstr "加載XML失敗"

#: includes/class-feed-generator.php:130
#: includes/class-validator.php:128
msgid "No valid URLs found in sitemap"
msgstr "在網站地圖中未找到有效的URL。"

#. translators: %s: error message
#: includes/class-feed-generator.php:139
msgid "Failed to parse sitemap: %s"
msgstr "解析網站地圖失敗：%s"

#. translators: %s: feed name
#: includes/class-feed-generator.php:179
msgid "RSS feed generated from %s"
msgstr "從 %s 生成的RSS提要"

#: includes/class-validator.php:69
msgid "Empty sitemap content"
msgstr "網站地圖內容為空"

#: includes/class-validator.php:88
msgid "Invalid XML content"
msgstr "無效的XML內容"

#: includes/class-validator.php:135
msgid "Valid sitemap content"
msgstr "有效的網站地圖內容"

#: sitemap2rss.php:39
msgid "This plugin requires PHP 7.2 or higher."
msgstr "此外掛需要PHP 7.2或更高版本。"

#: sitemap2rss.php:40
msgid "Plugin Activation Error"
msgstr "外掛啟用錯誤"
